小米確定造車，並視其為戰略級決策

小米確定造車，並視其為戰略級決策
2021/02/19 15:38
小米集團-W()
30.700
+6.60%
《晚點 LatePost》從多個信息源獲悉，小米已確定造車，並視其為戰略級決策，不過具體形式和路徑還未確定，或許仍有變數。一位知情人士稱，小米造車或將由小米集團創始人雷軍親自帶隊。小米集團短線拉昇，現漲2%。

樂視確定造車

叫：米車？

正喎 今次可能幾皮野買到部似樣既車

整住PPT先啦

5萬蚊買到部TESLA

唔理咁多，搭左車先

遲下造火箭

29.7追咗

幾時出疫苗

有平車玩，爽！！

小米進軍, 即刻玩殘成個行業 嗰D 三傻可以收皮

【小米迴應造車：等等看看，暫時沒有】小米集團關於最新造車傳聞迴應稱，“等等看看，暫時沒有”，更多信息暫不予迴應。

撚狗

下星期就確認造車

等睇樓下保安都話造車

偷緊技術 順手呃下黨 budget

唔知有無傻仔31,32跟左入去

32.2

閉門造車

笑死 用小米夾恒指轉燈 放流料

應該係真 有圖流出

我無你咁慘，我加左3手牛證姐....仆佳小米放流料

百度又車小米又車

小米衣車？

恆大ptt造車都幾千億啦

有實物了

小米要變大米

啱啱話無打算

遲下時光機都做返部先

屌

小米之前有電動單車架。

一部電動單車變四個轆加個蓋咩係囉，架乜撚嘢五菱都係類似咁

你可以造車但晶片何來？叫中芯幫你做28nm?

但要一年換一部

要有命先得

買晶片再搵人擦走台積電商標咪得

之前都話過做車啦 跟住係遙控車 dklm

之前阿里馬雲出來了咪又係一日貨仔
領教了

小米安車車

講真 佢起碼要等到蘋果有實物先有得抄啦

整住呢架先

小米同高通最撚frd

遲早759都造車

遙控玩具車就OK

米青

講真 咁大部車用28nm同5nm都無分別 實執到位出黎

屌你老母$28T咗

如果滙豐又造車，股價可唔可以上返100蚊

好似話夜少少出通告

幾時到巴巴造車

我高j左

阿豬阿狗都做車

月供呢隻都得 越做越大

巴巴要做火箭先追到落後

火箭都唔夠 起碼要整火星飛船

林病遲早嚟多鑊

佢做車
5萬蚊架
做爛市
揸揸下播廣告

TESLA啲自燃自爆大家都唔驚 小米有咩好驚

恒大
小米
小鵬
蔚來
理想

對戰Tesla

on9蝕錢蝕死佢
佢夠唔夠現金流燒錢整車

咩公司都做車手機都咁撚廢學人做電動車自暴其短

無錢咪借

蘋果呢

Lucid Air

做爛市界嘅王者

31，32本身都極多蟹緊 佢真係造 上到40都唔出奇

哎 $32高j

一部換一世

我都宣佈做車啦屌

揸車都迫你睇廣告

Me too $32 , 唔高追入唔切

真係做起碼80

80係拆細左之後個價?

依個賭大細值得賭。。。
中就賺起碼100%，唔中最多蝕番10%....

on撚9
賣架遙控車搞咁多花神

28.5入，妹撚咗好耐
臨收市突然上到31，放撚咗佢算

上次出依個廣告升都唔升下，今次應該有內幕消息。。。

呢張圖根本垃圾黎

賈躍亭行得太前

跟尾狗

同d中學生解釋咁多就比人話五毛咖啦
直接block就得

個撚個都鳩吹做車就夾一野，幾多弱智入場比人劏

29蚊放左

all in 小米先

弱智係到

Cap 圖等bin c

雷軍：年青人第一架車

Bin 你c

有圖喇！有圖喇！

同恆大比

屌你老母牛牛po新聞之前，唔撚使fc?

又想用低價整死啲細廠

好似話係假消息

輪大米

難分真與假 老母30放左

而家越黎越多呢d
成日話有可靠消息指，跟住澄清係假野
遲下可能連登9up都擺上去

無錢無技術

出到未出咁都有得炒
真係cls

好似話晚點回應 心都淡 走唔到 31.7入

你係咪回錯po

想像旺角果間鋪display架車

如果係流 就直接否認啦 仲點會話遲啲公佈

恒馳一車未賣5000億市值

幾時炒車

恆馳有難了

今日南下北水買小米只有幾億，咁淨番既一百億就係香港大户，大户唔會亂咁收風出手，咁個消息就係好大機會係真。。

乜柒狗屎垃圾公司都話整車等睇大爆炸

可能造柴油車呢。。。班粉腸咪照炒

電動車我地依家無 但係將來會有(2046)

香港地最貴係車位

32高j +1

個個都想做tesla，個個都識整火箭咩

姐係已經係tesla抄夠資料了

屌米個高層呀，之前咪佢放咗幾百萬股出嚟做低咗小米囉

有轆嘅大米即係叫「輪大米」

造？一直都係貼牌子咋喎

笑撚死我屌你老味.jpg

幾萬蚊部車泊街搞掂 充電平 比人炒當油錢

炒呢個概念姐
過多一頭半個月就不了了之

話事話 想問含馳幾時出 等佐好耐

而家Tesla 有大陸廠
你懂的

上海政府仲係咁幫Tesla手，肺炎都好早比佢復工Elon 遲早比中國撚一鋪勁

極有可能

閉門

Faraday is coming

支那決定做馬

睇完廣告先睇到個錶板

成個擋風玻璃都為投射廣告

車身車頂自帶廣告

咁都要3千

apple都未出，佢點整？

間間都話造車 有冇咁多人買車，支那人真係on99

做車之後可以做大炮

個鳩個都整車 on99

造馬好過造車啦屌你老味

準備好抄apple

米箭

單程車

點解唔造飛機，造船， 係要做車

造車=造市

講無依回事未呀 屌

危害國家安全喎
陣間搞到周街都係路邊汽車炸彈咁點算

佢行得太快 跌死左

想學不務正業yamaha

揸揸吓車會有廣告出

5nm個密度細過病毒大小

烈火戰車

如果係小米
你死撚左喇

死港燦傻西 dllm

美國堆所謂炒概念
同中國比 係九牛一毛

恒馳一車未賣 5000億市值
小米完全未投產 升10%

人地堆醫療penny stock炒起
好多都起碼過左Fda1,2期

你理解應該錯咗
chip大細其實可以omit 應該全部一樣size
起同一size chip但制程nm越細 咪可以刻畫得越多
e.g. 同一塊田 28nm只可以種10億粒豆 而5nm 可以種 100億粒豆
咁嘅分別係咪好大 efficiency咪高好多
一架車睇落好大 要埋粒chip係易 但係要埋啱位就唔係度度得 你冇理由將粒chip裝起車底車尾嫁 然後走線駁返去車頭個panel嫁? 所以無可避免粒chip都一定係要埋起駕駛席前
最大分別係效率問題 如果用黎run autopilot呢啲大量嘅數據運算 緊係越短時間make到best decision就最好啦
簡單黎講姐係alphago 同普通象棋ai嘅分別有錯請指教

呢次prototype 都慳返，傳下就得喇～

圈錢圈到咁求其。

我比較關心痕遲6

又話晚點回應 12點都唔講

如果電話之類要求樣樣野做到細既我理解，但汽車咁大架係咪理論上可以唔要求咁細既晶片去補償工藝上既不足？

最終都係睇用途嘅

叫樂車？

理得佢係咪有車出
32蚊放晒

廿歲前信支那人係無知
廿歲後信支那人係ON9

我要揸gtr

留住條命先可以做世界冠軍架

溝埋一齊做車大炮算啦

慳少少錢定人命緊要
比佢出到都唔敢坐啦